Running Man 討論區 (13)

點解要講得咁隱晦 點估係咩節目

唔知咩極X挑戰 大陸插到飛起 連自己人都頂唔順自家綜藝